билд проекта в папке build

развертка проекта: npm instal
запуск: и билд gulp

<h2>МоментЫ</h2> 
<p>
   1.) Для .js-slider-screen  предусмотрен реверс хедера.
    Просто повешайте на нужную секцию .inverse-header
</p>
<p>
    2.) в футере   var revision = 17032019;    
                     var file = 'images/sprite.svg';
                     ревизия и путь к спрайту иконок.
                     после каждого обновления спрайта нужно обновлять ревизию (лучшего всего  datestamp всегда будет уникален и будет указі, ) 
                     после каждого обновления спрайта нужно обновлять ревизию (лучшего всего  datestamp всегда будет уникален и будет указЫвать дату актуальности спрайта, ) 
                     
</p>

<h2>Карта</h2>
<p>
    тултип на карте инициализируется по атрибуту data-text="" повешенЫм на path (область)
     
     path data-text="Япония"
     
   или на g (групу областей)  нужен обязательно класс group_fo
     
     g class="group_fo" data-text="Северо-Западный ФО"> path path 
     
     
   в случае с рф присутствует групировка груп областей
   
    g class="group-svg"
        path data-text="Приволжский ФО"
        g class="group_fo" data-text="Северо-Западный ФО"
        ...
   
   главное соблюдать наименование класов
    
</p>